狂徒製淫照 網上辱Rose Ma

做藝人難，在電子妓女氾濫年代，做網妓更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似Rose Ma（大隻馬）。大隻馬所屬的屎家軍對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。

本報記者 互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與大隻馬十分相似，多張照片中的女子均與疑似藝人Brain Cha有猥褻的行為，其中貌似「馬馬」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人Brain Cha。正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

馬馬經理人屎萊姆表示，馬馬已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。屎萊姆謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看譚詠麟演唱會，但事後已取消行程。 英皇娛樂集團(屎家軍)對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。 事件中受害人之一的男藝人Brain Cha，昨晚透過Youtube發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切quit YouTube 的權利。 警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。 商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

Rose Ma間 雞cafe無牌經營 咁大件事 無人講?

屎家軍核心 - Rosema罪狀大公開!

你都有今日啦

睇完啲相仲更加憎呢個女人

原文係邊個 唔記得咗

屎家軍極憤怒？
班屎家肥仔咪又係入晒tg谷睇流出 挑

馬馬經理人屎萊姆表示，馬馬已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。屎萊姆謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看譚詠麟演唱會，但事後已取消行程。
改漏咗

明眼人一看就知

阿嬌
fail

明眼人...

很臭

呢條女權撚都有今日啦柒頭

依家都未有出黎否認 應該係真架啦

Rose!!!!

笑到hihi

臭雞扮女神

你收皮啦